日本奧運官方宣佈1.8 億日圓黃牛飛直接作廢

笑死 留言個個話中國人

好波

連新年福袋都係中國人

gd